[求救]笑你粒波子

我發現笑波子成日睇我細路 點阻止我細路好？
我推介ming仔 熊仔頭個啲佢又唔睇 依家啲小學

點算

想救下我細佬

～

笑波子睇你細路?

講乜撚野ching

睇你個Dee dee

報警啦